1. Метод об'єкта це функція яка належить об'єкту.
2. Властивість об'єкта це значення будь якого типу яке належить об'єкту.
3. Посилальний тип даних - це внутрішній тип, який використовується з метою передачі інформації від крапки до дужок виклику.